我回來了 反賤朗明天啓市

去左尼泊爾一星期

做山區兒童？

去尼泊爾比啡鬼屌屎眼?

果到有海咩？

行山

我仲諗緊點解阿朗最近啲no look pass係望向觀眾席咁on9，原來係望緊幾千公里外嘅尼泊爾